有無人試過突然間食唔到肉？

唔知點解由啱啱過左個星期日開始，
我食咩肉都作嘔，夾硬吞都會嘔返出嚟
我個晚諗住食牛，唔得，第二日晏晝食個豬扒飯，一放落口即刻吐返出嚟
之後我諗住最簡單夜晚食個泰式雞肉飯，又係嘔返出嚟
但呢幾日我食生果食菜食麵包都無問題
心諗係咪撞邪

辣殺

廢柴就唔好大大聲講 / 出街啦

最好唔好出埠 費時影衰香港人 人地會以為香港人天生腸胃廢

係囉，唔知點解

香港喰種

家明？

正

到底我要食齋食到幾時

樓主係咪約左條女叫利世 之後出意外
醒返就咩都食唔到？

試下食咖啡豆

無啦啦開post講假話做咩

我無睇過

食魚得唔得

順勢轉食齋啦

你個胃廢

我有時都會
見到任何肉類就好反感
好想知咩事

以後唔食得肉lu

準備好出家未？

樓豬變成素食者

既然因緣嚟 以後就食素啦

太鹹濕喇應該無人收我

而家唯有食住素先啦

係咪腸胃炎
我有時都會

我啱先食蕃茄蛋飯食到兩碗

未挑戰喎 聽日挑下先

終於有巴打係試過

食素嘅野係Ok架 啲屎仲變到無咁臭添

多重人格 但唔夠強成為一個新人格

你認真嗎？ 定係我太認真

我都係 當減肥算

但我四日瞬間輕左四公斤 自己都覺得好危險

你星期日做過咩黎

有左

好多時人想食咩 係由胃入面嘅細菌控制
可能你胃入面食肉嘅菌病咗

樓主可以開post屌人食狗肉了

食完人肉番唔到轉頭?

唔好報警呀大佬

踢左場波咋

樓主等我幫幫你

你想點

生物醫學大師

去做殮房，放心裡面有食物

通常過多兩日就暴斃

認真 係個腦有事多過消化系統有事
而家你意識到呢樣野 可能以後都無事 可能好快有人同你say hi

真係試過
隻狗過左身嗰幾個月一見到肉就作嘔
後來慢慢食得返 但都唔好肉

有啲係心理作用 慢慢就無事

試下食少脂肪既肉

shock，呢個可能係真，因為我隻兔兔星期六都走左

聽日試下食魚

但我本身好Q肥，所以四公斤唔算係啲咩